Bitcoin / Ethereum / Crypto 集中討論區(25)

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼，多數用fps買，記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee

Q: 幣安要手續費？
A:

Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP 自己搵下XRP咩料先啦

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。

Q: All in alt coin，貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心

Q: USDT=USD=Safe?
A: 現階段usdt都頗多醜聞，建議手持USDC同BUSD

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:

Q: 建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.
心臟同財力都未必咁易承受到

投資涉及風險，加密貨幣價格有時會大幅波動，價格可升亦可跌，更可變 得毫無價值。投資未必一定能夠賺取利潤，反而可能會招致損失，往績數字並非未來表現的指標。

New post lm學野

唔好學喇
你條仆街都講到自己是但扑

一吋又ATH

賺個lunch

從信仰Link轉為信仰1inch，感覺好幸福呀

1INCH
不枉我晒左咁多GAS 去掘你.
要撐住個價, 唔好drop to zero 住

求教
其實點解啲幣一啲就同usdt一啲又同busdtrade
有咩令到佢地要咁分
用緊binance

只係信仰

我是真。新手 幣齡幾個月only，頭個幾個月賺都係靠以前買股票叫做識睇下圖，有時都唔太清楚間公司係做緊咩 不過我買貨之前都會自己search 下隻幣咩料，但google好多都好片面同埋有讚無彈，總覺得不得其門而入 上黎同大家傾計學下野

又爆post

唔同種類stablecoin, 唔同公司發行

呢兩日爆post越嚟越快

有重注落去下呀

死得了 多新手入場即係...

係咪就出事了 新年啲人會唔會Cash Out過肥年

1inch就到6

大戶： 新年又有新韭菜食

點解又升
我入多左10粒
佢又升走左

一吋教沒有輸

1INCH->6INCH

啲幣好撚閪
啲網介紹得都係話佢cap幾多幾多
好撚有前途咁
講廢話

等埋我鎖倉完先好上10蚊

Lm

每日堅持唱淡一吋

XRP咪又係咁 我0.00000943入第一手個陣google見話western union有業務來往諗住都還好 升到0.000022都無走 轉頭一枝大陰劈落黎 個陣見佢日日升幾十%興奮到諗住換車 最後只係少賺離場

1吋以往走勢都係升2/3日就橫幾日
應該冇咁快啩

1inch同cake總算比到d成績

點解講到佢好耐歷史咁

明明大家都係月頭入
利申1.9入加airdrops

屌你老母真係得戇鳩仔先玩股票 defi 亂咁篤都升

未爆姐，自己take risk

是但扑其實唔work，Reddit有條友做實驗每年1月1號用$1000平均買Top 10，3次入市到今年1月1號都仲有賺嘅只有BTC同ETH，其中兩次BTC回報高過ETH (而家可能唔同，但證明BTC波動低啲)

結論係淨買BTC已經好過揸晒top 10，更加好過亂扑妖幣

2018

2019

2020

幣市一日=股市一年

大家打算咩價位走1吋

真係要自己控制注碼
唔好下下all in 訓身
爆嘅話係會仆街的

唉 比狗仔累輸返
呢兩個星期贏既輸返哂

巴打真係識搵料
唔知呢個post嘅巴打點睇btc前境
話就話而家好難掘
但唔係話冇上限咁升
黃金都識停啦

巴打好高入？

返工穩定啲就咁玩

玩合約
爆左兩次倉 唉

咁博
我每次都係cash
賺得少蝕得少

玩槓杆short係咪輸得冇咁甘？狗仔3倍
XRP 10倍

就咁睇擺到明係pump and dump

你知道班友幾時dump就係 如果唔係夾死你

我就係咁樣夾死左

依家入返d1吋 希望上到10蚊

我以後唔會再玩合約

新手咪玩合約啦 10萬本金 只要每日有5%賺你2個月後已經有180萬，諗下點樣砌portfolio減低風險保持增長慢慢致富先係王道
利申 牛熊證輸過20萬

咁都可以跟佢地走多兩水上上落落

一時貪心 第一轉輸幾千
諗住第二轉追返 點知輸多皮幾

一吋逃生門！！！

點解你地咁樂觀
我諗住最多7蚊見好就收
放80%

到時再睇下點

哇屌巴打你點玩廿萬
不過每日5%好撚難
我有2%已經夠

各位巴打比下意見
50％link定50％btc好？

LINK要守得住上升通道條Support

現價仲有支持成交未明顯增強 我睇仲有升浪

一日三po巧癲

要玩呢啲真係同你講句加油 分分鐘渣都冇

其他人會答你BTC
但係見你玩開槓桿 即係想賺大錢
咁不如50%LINK

信你

仲頂到，要慢慢收覆返，起碼坐艇坐一星期

好準

25%建議分注入BTC淨低25%拎嚟短炒咪得 唔好玩合約啦拎一千幾百去發掘啲妖幣仲好啦

黐線
不過我真係會揀btc

想找kebab去farm,
但找唔到地方swap....
其實farm完有無地方走...

都好

Bitcoin會停，睇佢波幅都一直降緊
我信Bitcoin好過黃金，去到黃金market cap會係~570k一粒
終點係做真正嘅store of value

我SH所以冇所謂
set咗$23.5買12粒
睇下訓醒買唔買到

得津巴有AAVE?

ETH呢?

ETH打算入25%

唔係一日輸20萬 係指炒牛熊證前後加埋輸20萬，係一個好長既故事 但學到既係100萬人只有1個一夜發達，其他都係慢慢致富，要賺錢首先要唔輸錢

kebab唔係牛牛都有得farm咩?

從來玩乜都係唔輸錢做首要 個個想贏通常都會輸凸

升到癲咗喎

高風險投資個舊錢輸哂都唔入肉既

570
咁而家入落去咪等升值
睇落真係最低風險嘅增值

帳面打和賺心跳
我當贏左

應聲回落0.1

去kebab 到咪有得swap

條1吋jer仔係咁chok
劣到損啦

1. 去kebab 買
2. 去pancake 入kebab contract address

其實GME POST 既人好多機會可以走, $100 咪$200 take profit 囉. 唔洗SH 全部架WOR, 拎50%都係hold. D貨咪由其他人繼續hold 囉, 自己就點輸都係賺.
究竟係貪心到想All in 一朝發達. 定真係咁有理想呢. 佢地自己知.

同樣道理都係要應用係幣市呢度

Anyway 多謝津巴推介

冇得事後孔明咁講嘅 如果你btc $5買$100放都會抌心口 最緊要每個人對自己嘅決定負責任就得

我玩全部都係唔輸為主. 升左個Double 既時候就拎成本. 然後放飛.
唔夠錢洗,或者有新野想投資先慢慢cash out.
係賺得唔多係真.

講得好啱

當然係衰貪心 加上好多都係新手 花生友，以為真係會夾到破萬無人幫到佢，無諗過個泡沫咁大走鬼個陣連賣都賣唔到

每個人有自己嘅投資策略 冇話邊一套啱邊一套錯嘅

玩合約玩到喪心病狂
明明同自己講輸多5%唔玩
不停加注
好似啲人入咗賭場贏到錢唔識走咁

真係輸錢皆因贏錢起

想問binance有無方法睇到pnl?

係, 只可以講我呢套思維唔係發達, 亦都唔會賺大錢. 係搵少少外快.
要成功既人就要承受風險
風險管理真係做人哲學, 人生大大小小既事都要做風險管理

啱係啱，但好似我380入根本無機會double
所以我覺得最重要係佢地入得場就應該預total loss

好似無左成個禮拜

280入左一股當發左場夢
贏就贏 唔贏就提醒自己散戶始終係散戶

咁係咪要自己手動計羊幾錢

人係口講話預左total loss. 但見到有Sunk cost 就會想加注. 然後去到一個自己承受唔起既風險
我地始終係人, 係有情緒

用blockfolio

依個時候你需要做既係果斷離場 冷靜兩三日 諗下自己係因為咩輸錢 輸心態 輸操作 還是其他因素 輸左既當交學費，你已經tilted

我係都係入左1股以表心意. 無加注無留意預左蝕. 純粹覺得今次件事都叫有趣要參與下. 蝕左係呢邊賺番

我都$250兩股參與

新手想問 入左錢去幣安 保本果筆錢要點安排好

最緊要心態好
唔好諗住一夜暴富
280換30000美
高值博率 預左輸哂
贏左都係好彩
第二日都要正常返工炒幣炒股

條jer仔係咁引誘我入
+10%變15%
唔買快啲瞓算

btc 1inch

btw 有無人睇到reddit話美國時間晚上9點dogecoin buy and hold,成件事好撚鬼 有貨既都係9點前走貨穩陣

已裝setup緊

AAVE太刺激
都係放左賺個加大即刻走

Doge我懷疑好多都係bot

cake

後悔5蚊放曬1inch添
都係果句 多謝主席巴

張圖離撚曬罩，好快就DROP TO ZERO

原來佢Bug左,我一connect wallet個token list就無晒
我放棄了

就嚟變6INCH

幣安寶 busd 穩定幣做活期or 定期收息

其實bnb都唔錯

我都有買10%左右，睇文章話呢隻野又大又合規又成長得快就買左啦

有無人睇啲外國YouTuber講幣？

冇力

you save my life
依家睇返，玩crypto賺既百分比多過股票

好過倒蝕結婚本
賺咗就算啦

唉 係英國冇得出街好悶
悶到玩day trade

$30

drop to zero未?

都係呢到啲師兄教我

負有冇人可解釋下

琴晚早訓依家醒左，半夜3點都推得咁快

Cake

終於見到有人讚bnb

升咪讚

BnB有bsc 加持係幾正

2蚊入既fatfat了

alpha

均價0.5入

mkr終於郁
廢到

你係咪睇緊買跌嘅BLVT?
例如 BTCDOWN, BTC升幅係正數，槓桿係負數，就正負得負，所以BTC升 BTCDOWN就會跌
掉返轉，BTC跌即係升幅係負數，咁咪負負得正，BTC跌 BTCDOWN先會升

邊撚個pump XRP呀

唔該哂

LINK又返黎

GME事件之後，散戶同機構都開始關注返crypto
唔好諗咁多入場先講

我得3粒，頭先放左0.5粒返Btc

既然有十幾萬係手，試下揀幾隻有潛力嘅Altcoin ，迎接Altcoin season

買完等就得

真
依度仲咁多高人教路

xrp 仲咩又升返上4.5?

0.45 打錯

請支持REEEEEEEEEEF

Chainlink oracles are integrated with #BinanceSmartChain, enabling developers to deploy smart contracts powered by decentralized, tamperproof data inputs. Learn how to easily build a BSC dApp that connects to #Chainlink Price Feeds in our new tutorial.

Altcoin season 啱啱開始

有實力自然會升

完啦就

ChainLink 進化得好快，好多project ，好似日日都有新合作咁

我成日覺得破30只係時間問題.

Agger, XRP is future

Btc萬歲

Bnb 仲升得快過link仲要依家25都企唔穩插返落去

等緊果個爆破timing ，一日升三四蚊唔算大升。我等緊一野爆十幾蚊，爆足幾個月果隻升幅因為我相信

階段黎

我認為alt coin season 未到
而家係預熱期, 大家係有興奮心情. 但未進入瘋狂狀態
如果升溫得愈慢, 大家愈有理智, 咁個牛市爆破期就會攤得長D, 跌得淺D
呢樣野係我好想今次牛市可以見證到
唔係純粹抽ICO 然後篤隻alt coins 然後就等數銀紙. 呢D 玩1個月咩都爆
有技術含量, 有未來預期, 有應用層面, 有市場需求, 牛市唔會咁快一下子爆破
只係希望今次係咁

其實我睇唔會再好似17年咁樣一爆就輸九成，cap大左，機構投資者多左，三年後既blockchain亦都成熟好多。Eth呢啲技術可能性太多，無論個市點衰都令人有憧憬

同埋，驚閪咩，美帝放水就梗局黎。起碼2021年一定炒到飛天先

訓醒數錢

而家最應該要做既係真係不斷學習同了解新資訊
然後簡好幾隻心水既貨落去.
好多仲係成長階段. 已經有講緊上千%增幅
我地呢水可能食到100-200% 已經係盡頭. 但仲可以期待
今次美股玩串個場, 要睇D人醒唔醒覺到有一個新market 等緊佢地玩

DOGE 開始升, trade 淨1萬粒
take 埋呢轉無profit 了. 有D 唔想take 住

Doge真係好on9但係我中意

哇屌GME跌到咁，當我冇講過

你唔係得2股咋咩, 定我記錯

我認為唔止一兩倍，呢一年嗰種炒法，食老本既騰訊都$600，我睇eth本身都起碼要見8000。其實唔係鳩up, 上個月中eth係唔夠$1000，半個月內低位升七成。牛市既升幅係exponential既，仲要係幣市。

如果係真既話, 下年好多人真係退得休

師兄有道理，慢牛先發展得最好
圖表黎睇其實幾靚，我都希望可以跟住個上升軌道走到2021年尾，呢種升法先最有營養
但係見到Aave 咁升法，真係有啲心理唔平衡

所以睇岩就不問價入. 我係睇好AAVE
$285 入左幾千蚊hkd. 暫時都未必會放住, 上$600 可能會拎少少本金走就由佢繼續

有時睇圖表只岩短炒, 爭個1-2%影響唔到D咩, 要升既始終會升係睇遲定早同升幅. 無價值既升完會自己調頭或者去到某個位就會有阻力
暫時係alt coin 預熱期我地仲可以咁做
再升高就真係有火棒風險
始終市場未真正成熟發展, 仲係音樂椅遊戲. 呢樣風險從來無排除過.

入左五百蚊
一起身加左一百
心諗做咩勁

好守得規距，我反而想加注

大家點睇avax

好多人掛單0.053&0.055賣doge
欺負狗狗

Strong holding

突然幣災

話幾時入市BTC既人睇睇rainbow chart. 當係參考
2-3年後你會認為3萬幾好撚平.
如果市況係on the right track 咁走落去的話

SH USDC

走呀，鬥快㩒掣沽

茄巴

同埋展示到一個守紀律用DCA 方法買BTC 既人
佢有7成時間以上都係處於藍至綠色位.而攤分紅色位既風險

之前巴打有召集過
買左少少

The Rainbow Chart is not investment advice! Past performance is not an indication of future results.

齋睇圖就發達 唔怪得香港無窮人

參考姐
唔信咪由佢, 我建議都係用DCA 攤分風險

玩完了

我都話買 cake

D 人掘完仲唔即刻一野拋到drop to zero
APY 咁撚癲

下次到塊pancake 煎燶

但日日10 蚊買手續費會唔會貴啲

用D 手續費低既, FTX 唔錯
我都係試驗性質, DCA 緊
咩方法都試下, 一年後驗證唔同方法有幾多%利潤

一教訓醒 1时賺左7千幾
但美股洩緊7千幾

仲有$80000諗緊買 eth好定link 好

而家d人由認識btc，開始轉為認同ethereum web3. 0技術。 Ethereum 2.0 後應該會比btc有更大升幅

等下Elon musk宣傳後果出現另佢上返0.1啦

Kebab

Kebab 苦主區已ready

🥙

又上番$23. 過山車

D人又黎放BTC 買DOGE

狗幣

好炒過doge

做乜狗

隻狗好撚古惑

話9點pump

Take咗profit真係唔好講出黎 唔係嘅話一係就比人咒死全家再唔係就買樓燒炭

aave都跌一成

幣災近了
你們應當悔改

收割左link ，等等再接

嘩頂 YFI真係妖幣黎

咁係佢地唔理性, 我明白件事係咩一回事
但唔理性操作有唔理性既結果係好合理.
利申: 1股@$96 無打算放. 志在參與, SH

隻狗

仆街啦，要入錢溝貨，跌死左

BnB 56

Xrp 係到升乜尻完全睇唔明

狗仔好似俾人玩爛左

有無睇#1

懶搵資料嘅可以直接買XRP 自己搵下XRP咩料先啦

可能連登有大戶信左

特價時段 趁elon未瞓醒

做咩姐你

xrp=crypto future

有$80000 入eth好定link 好

等開網

doge真勁
跌勁少

rich

邪惡的資本主義

駁唔到

不了

到底doge仲可以玩幾多日

LM

XRP to the moon

政府無得插手 應該長命過GME

災完又joy

認真

1inch升

Link其實好撚穩

Link 同 uni呢？

個人比較睇好link

琴日又唔入

今次個bubble 更大， 結局一樣

好地地做咩binance要搞reef
整乜撚野活動姐好地地

link

好想short佢老母

Link 幅圖

0.55

LINK26蚊未

沽咗有咩要小心

比D信心啦，$30

呢隻閪野一沽就會升

原來講沽空
仲諗緊都沽咗離咗場仲小心啲咩

$1000買咗呢隻爛閪牛
其實我想要pancake件衫多啲

呢件衫幾靚
定話買衛衣好

買來想過返個牛年

句organic cow 搞到好怪

我反而覺得幾好睇

買長袖擺到下年
前提係下年仲有冬天
不過我鐘意hoodies 多啲

BNB 升到57
pancake 貴佐

依家個個都轉行賣衫 點跟

好基本

雖然無farm 開
點解我會覺得pancake 好睇啲

Pancake好似係非賣品

陣間10點吹雞pump 狗仔
留名睇10點開始跌

xrp2.0

Hoodie

Pancake swap 依加 swap 幣要幾多gas fee?
琴日試swap 但swap唔到

件half zip L/S Tee 係x nike 好似幾靚

個個都同一時間賣衫 係時候要買定製衣業股票

Short爆佢

又跌晒

都係信link多過uni

我係唔會做冇100%勝算嘅嘢
等爸爸出post先

咁多link

10AM

我唔算得乜，呢到好多大户

走左doge 10點大插gogogo

有無ching夠薑shot doge

睇10點

少少地

係

留名睇XRP式洗倉

反正將個平倉價set成0.1就唔會輸

試10蚊輸咗當學費
反正我仲有狗仔係手

大膽預測預計仲有32小時內 同25講bye bye

chainlink唯一真道

睇緊有冇機落一落24.5
想入多十幾粒

今朝收割左，我等等再開

準備就緒 只欠東風

早兩日用100鎂試下alpha
已經147了

其實我覺得doge升幾穩

歡迎加入LINK 教

好似有啲機

dump dump dump dump dump

真

哇你神燈喎

pump呢

DOGE

ching有冇介紹

笑到仆街

呢隻要渣實啲

今次淨係玩好少

勇者無敵

升返

$200鎂，止賺走人，全程1分鐘

燈死咗

又向下pump

dump and pump

link我又入場了

doge

咁勇

爽過返工

25入左

一到均線就彈

doge等多陣會唔會太貪心

狗24vol就過ETH

升返了 無事

而家入有D摶，前頂好近，想穩可以等突破

見好就收啦

跌升前後10% 傾個電話就損失咗個好機會

可惜冇得開125X

Long hodl link

狗仔咁撚穩

好多elon papa 信徒

LINK 最近幾次突破幾毫子，就回一兩蚊，小心
自己執生

真 已走
10分鐘只係賺到個晏仔

short左狗狗有賺的好走啦，萬一個musk又出twitter你死硬

仲話我燈我都未買燈鬼咩

閃左入linkup

等佢瞓醒再補多支強心針

Doge形態唔同左，變左穩定向上mode

炒作野睇形態冇用

到時就long put 狗仔

咁樣set有冇問題

咩位開倉

橫向我覺得幾穩
.02跳上.03
再跳上.04

好痴線 個底愈整愈高
有冇咁多fans

Fit，除非Elon mask失眠

話唔定今個月月底就0.1

強平太遠，我會放前低22.7左右，反正穿通道你都爆硬

yearn 比人攻擊

好

我個人喜歡用遂倉，爆倉即止損

我放少少錢落去個效果同續倉一樣

完美

狗幣比我想像中跌得慢

link 呢排好靜

Link=eth一點頂就大跌

link沽壓真係大

同連登仔點賭 入左linkbear

eth 跌

好多人做短炒
同未出staking有關係

特價

咁磨法不如開網格算

等緊Q1出staking

走晒LINK

賺餐飯算、等落22-23再入

狗仔好硬

十年磨一劍一朝試鋒芒
等Q1出完staking 有機會係兩個世界

我都係

我都玩咗10蚊賺番個lunch

請問姐係幾時出

實貨我有揸，我都睇好佢(長遠)

狗仔

狗狗有1H雙頂，唔知有冇機會食多轉

1-3月
一兩個月內

21年第一季

今次煲PizzaSwap

又食物

有無人睇好SOL

勁
我100蚊先賺10蚊(3x槓桿

Link起飛未

落返.03先考慮買

想買

都ok, 但佢好多競爭對手

Elon 求其一個tweet 就會爆

尋日出到噉都唔算太爆啦

shitcoin我真係唔怕short，當然風險管理都要做

主要係未識開合約
我都想25x

出得愈多次，反應愈細

我入定打算坐番1~2日再睇 日日睇日日都升少少 已經心滿意足

咁賭仔唔係咁好既

坐咗24粒 利申：窮撚

下次去FTX short佢老母，101x

得4粒

不過100%可能1%都冇，應該冇咩所謂

要睇條痴線佬講乜 佢如果話買咗doge 爆到七彩

利申 app已 del， btw我身邊好多本身冇玩既都買左doge

好後悔1700無放到

咁唯有認命反手call

我係仲有倉
所以咪開10倍反正蝕極我仲有0.01x 嗰啲墊底
真心唔敢諗25倍一輸食得屎
利申 失業

200粒link衝啊！

你倉放左幾多？

岩岩又加倉？咁博
佢肯定會回返小小喎

咁誇張，ELON一言勝過千言萬語

30未

有個仲要係理智撚

啱啱啲rocket channel出
但今朝凌晨已經$41>$61音樂椅

過左25.9 ，26蚊果關先，又有幅牆係到

佢好似豬左幾百鎂

上咗0.05又走咗啲
5000粒到
等錢找卡數，等唔切0.1

狗仔升緊

你唔係short緊咩

11:15分企得穩條線上面，仲可能有得再上我覺得

啱喇
返黎唞下返工就有錢重新出發

試吓50 usd 開 2x 合約？

走咗啦
交下學費試下孖展就算
無大志唔諗住賺大錢

Cardano可唔可以冷靜啲
晏啲想增持

追翻post 啱啱down完
有得睇成本 同平均成本價
十分有用

搵返之前張圖，突破加倉，$28止賺一半

1吋呢轉升會唔會變6吋呢

我之後會再加

快架啦

我都係呢到啲師兄教我下載先知

你條紅線畫得唔夠長姐
就快30架喇

仲有兩分鐘！頂住阿

ftt
link

Crypto 牛市真係好癲
無錢入貨喇, 狗仔WIN 個D 又入番落去.
唔知幾時音樂椅會完
Yearn 被人偷左1千幾萬美金當無事發生升番上黎

link 25.7 加咗12粒

ETH 又升, 過幾日上2千分分鐘..

有信心可以睇31,34

有冇人有用nexo
佢隻token自從破1蚊後就升得好快

聽左幾日

其實係咪唔識得pull back
1600咁硬

過1700先

其實DEFI 帶動ETH
ETH 搞掂gas 費問題 , 爆上到幾倍都唔成問題
好想有錢買crypto
crypto 真係trap 黎, 有入無出

Gas 問題可以點搞

Layer2

大把方法，不過要時間

玩咁耐淨係出左一次錢
出完又入返，洩埋匯率

唔計binance p2p 邊度出金最好

Crypto 你當強姦金。擺佢十年八年。回報一定靚

留比個孫

一吋 6.5>6.9>7.7

師兄發緊夢

FF下都唔比

eth 咁硬都唔知加唔加貨好

有無人有睇過mirror協議，簡單d講就係gbtc既相反，用虛幣etf番美股

好似幾有潛力 佢有冇發行幣

之前見到pancake可以草mTsla

重倉兼run緊node

等啲1吋再升下 之後再增持avax / cardano

依家牛屎隻隻閉coin都想買

幣市冇嘢係冇可能

冇錢買

有，luna

run node 回報如何，見佢要2000粒做validator

就係呢個，跨鏈炒仲可以放牛牛，年apy 700%

隻BNB keep住升

一般股票波幅比虛幣低，即係風險低，回報又

屌，好多新玩法

開始感受高gas既痛處

妖幣王歡迎你加入呢個大家庭

已經farm 緊cake 同kebab

LIT

1吋

玩到就嚟虛脫
仲未玩過股票 不過月供Tesla Netflix 應該唔會輸

6吋

link?

kabab終會歸零，美股唔會

又有啲道理，遲啲farm 夠轉倉先

6吋
行申 long左

點解無論Ada點升都冇人講

2000粒個限制遲啲會投票改做500粒，我會投贊成，估計都好大機會通過
9-11% APY, 無slashing (一定攞得返本金)

你有25粒可以delegate去人哋嘅node攞staking reward，node收返最低2% fee

差少少先進化成功

Farm完 1m% kebab
出金一半再去Cake farm mtsla,
賺一倍又出金一半 farm其他野
無限crypto loop

btw 尋日YFI都出咗事
各位玩Defi真係要注意安全問題

而家短炒邊隻好？

我有做delegator, 如果門檻變500粒嘅話我都會想run node, 被動收入

買咗$500

炒妖幣預咗歸0

淨係跟巴打入左100鎂

又有pump group

入夠貨冇錢再入
60粒to the moon

暫無

想問吓各位係幣市invest左幾多%身家？

仲有26蚊大Boss

屌 唔賭link跌啦

本金佔1/3, 不過牛市舊錢愈滾愈大

屌. 無錢喇
farm 多幾日kebab 轉會算

真正的BOSS唔會比你睇到

玩茄吧不如槓桿20倍link

前日第一次 farm
其實唔係好知幾時拎出嚟係最好
有冇ching 教路

DEFI 安全性一直係好大問題.
如果唔係點會咁高APY, 係用成間廠去博粒糖
而且有好多D 妖幣好似kebab 咁, 係睇幾時歸0.
所以最佳玩法都係小本投資然後無本生利.

run node主要係計嗰2%抵唔抵俾
睇好佢嘅話蝕住fiat都可以整下setup，長遠會有多啲token

我買hardware用咗港紙$800，俾你參考下

終於26

齋stake就由佢放耐啲啦

之前睇篇文講過
Farming 既利潤係最低, 而且真係有total loss 既機會
最佳利潤係SH BTC/ETH, 然後係投資alt coins, 跟住係炒波幅. 最後先係farming.
我覺得係make sense. farming 安全性, impermeant loss. 幣值跌幅, gas 費. 全部都係風險

升到99%

99% X2
賺完又丟番入去
凍飲始終都係無加過

cake 升到咁上下就放咗佢算

200%
玩套息

farming 不嬲都係for 小本玩下， 做LP 好受波幅影響，gas fee又好影響機會成本

90%

10% 仲有少少美股，不過好多會放哂佢換usdt

巴打慢慢黎
等你生活正常返再開始投資啦

意外嘅係出咗咁耐先被hack，而家DeFi仲係高風險階段
我都唔敢玩太多

大家都好癲

我最大log 係1INCH/ETH, SUSHI/ETH
我覺得仲有得升住, 同埋回報唔錯
gas 費貴都照去馬
BSC 個堆0成本反而賺得最多. 雖然睇落好似SCAM

有部電腦冇乜用
想屎忽痕掘下coin
有冇邊隻software用開
諗緊係咪john binance個pool就算？

有新transaction 幾耐度會update?
用saving果啲拎到息會唔會計落去?

1inch 係升幅主要來源？

好癲
我最大升幅就係SH BTC, 暫時有300%升幅
短炒啊, 買alt coins 暫時都係得24% 今個月

礦機要幾張display card 先好呀嘛

所以我覺得要解決埋gas同安全性先可以令Defi更普及 而家都仲係起步階段

用本身有既幣去farm為主，放有良好紀錄，有audit既dapp做
kabab呢種超高風險既少少地歡樂下算
仲有得閒學下新既協議，金融理論，經濟模式

借錢講緊2-4厘，放defi穩定幣有30厘以上
咁好既套息機會都唔做？

直頭bb仔添啦
多少少人用eth已經頂唔緊

想問係未無人買XLM

我覺得flash loan 問題太嚴重.
整一單, 成個幣市又震一震. 上年DEFI 興起又係勁多單, 然後就收皮
大家都真係要睇路. 我覺得而家少左唔係唔會有, 只係引更多人入池然後先黎料

其實仲有幾個鏈既gas好低，不過我無玩

一吋起家
我都有坐你順風車, 1.8入左
希望架車繼續去

勁啦你
原本幾千粒1吋幾萬蚊宜家變咗幾十萬
我呢水都唔敢玩太大賺得嗰雞碎

30厘你真係擺妖幣pool?

ETH LINK
點解卡撚住呀
比啲火我

各位開始睇路....

無人入黎點推高個價走呀

放邊度都有風險架啦

轉陣去美股虛幣避避先

good luck

會cross chain?

正路都係
不過我部機冇用
又唔洗電費

你唔係d勁既顯示卡又唔係有幾張既話
一年都未必賺到10蚊美金喎

小心電腦大爆炸
隨時電費都蝕

LINK 又破頂

隻link 升得快過火箭

XRP

呢次或多或少都真係有啲運仔嘅
本身真係預揸半年至一年

今年啲人話50蚊最盡
打手有咩睇法

我用一張2070掘，大約三美元一日

link你咁升法唔會令我開心架

屌 未入呀

鎖倉量爆發性增長

挖咩coin？

你新入場?
幣災未開始之前梗係輕鬆

我覺得今年起碼升到65
仲有幾個重磅消息未出
出埋就send it to the moon

我有時會諗幾時幣災到
之後坐三年又返嚟

好想轉btc 部份錢換做link 理智叫我唔好

最快新年，最慢年尾，歷史話我知

幾年前keep住投入,有入無出
無認真計, 但應該400% UP

所以50%擺穩定幣等幣災

BTC就最安全
你做好風險管理就得
咩portfolio 都贏大錢

基本上一定eth

你KEEP到係幣災每個月入千幾蚊落去執平貨既話, 三年就FAT FAT

幣災就大手入貨

你個方法其實幾好
你唔講我都未必會諗到

幣災一定會DCA入貨
等三年有咩所謂
慢慢長路賺錢

Link cl7s 買得少 加唔加好

你唔買點升

得3粒, 我決定等佢回調再入
長遠我都睇好LINK, 佢個團隊好撚掂

好似畀我搭沉左

不過果三年好易買到懷疑人生

我都係2070 唔止喎 我用nicehash

助燃器

信仰

bnb 好似升得唔錯，大家覺得bnb安唔安全？

當去到嗰三年你就唔會敢再買
已經經歷過

呢個係用band黎做，已經落地
link呢類幣前途光明

你指咩安唔安全

我仲揸住隻傻狗 又想放 又驚錯過左神諭

LINK
比我試下加凍飲

今晚斬料啦

Link 去吧

新手問題
做uniswap既LP
咁如果兩隻幣個價都升
而且個升幅都差唔多
咁係咪賺最多手續費
Assume個交易量無咩變

今年有機構玩係唔同D，17年靠ICO炒起

人類嘅恐懼同欲望係不變嘅

數字升:
數字跌:

我唔係24小時掘

啱，今次係有好多企業 institution 想入市

ark big ideas 2021 都有分析到依樣嘢

好過冇
當幫我交返啲電話費

幣安收皮成個幣圈都大地震

要黎長揸等佢慢慢升

相對高風險同相對低風險賺少啲，我會揀後者不過有膽賺到錢嘅 我認有啲錢賺唔起

係，只要兩隻幣個ratio一樣就無impermanent loss
stablecoin之外好少呢啲pair

binance 應該點都穩陣嘅
又可以用嚟 LP, farming 嗰啲

Link到28係咪放少少等回好啲

而家挖eth都仲係pow?

呢個問題可能好on9如果有人手上有eth1.0，到2.0時啲coin自動變成2.0？唔需要手動做任何野？

合約定現貨？現貨我打死都唔放

早期就信首席，1.28就入

現

都係長揸架啦講真
又入又出好似無咩分別

hacker : 錢, 全部都係錢

出糧先再入貨啦

學生都係長揸好
等陣一畢業即失業無錢玩

有冇人有入badger
50蚊放咗好on9
想再入gas又貴到

各位份糧會有幾多%俾落crypto
我係50%

大戶最愛btc/eth
兩邊一齊升賺息賺價
不過呢排alt season correlation 好似低咗

好彩我2019 想玩黑蘋果入佐張Radeon VII
12月換佐3090, 張R7 用埋d 舊件,1月尾砌黎挖ETH
R7 挖ETH 排名no.3
預計每個用USD30電費,換到0.2 ETH

CLS
唔會太博咩

咁抵

本身我日常生活洗費唔多
啲錢放喺到又冇地方洗

可以睇文學下點用

50%其實吃喝玩樂都差唔多

巴打用邊個software掘
冇乜時間debug
想搵個最撚智障嘅用

咁唔係好多人中意咁高風險既

真，無旅行去儲好多錢

睇你係幣本位定法幣本位

50蚊入左

呢到成日都搭沉船架啦

FTX 有上架啊而家

各位左幾耐double 個本金
屎忽撞棍都計啦

12月先入試既會同你講1個月

curve咪有幾個wrap btc / eur / eth既pair

買中alt coin 既一個月內
我買BTC, 都用左半年以上先double

我用minerstat 單user 免費,
可以簡唔同software 挖
我用lolminer

ico係左手交右手，垃圾終歸垃圾
今次defi係成個金融系統套入去幣圈

咁真係屎忽撞棍

仲要屎忽撞棍撞中GME 事件

咁我目標用double時間一年

均價係喺邊到睇到？
平均淨成本？

目標6月

上年年頭開mco卡順手入左幾粒eth
年尾先爆

仲要出名既都出晒口術. 大機構又入場
整好晒個棚, 唔會1個月就拆. 起碼玩一年半載

啱啱買左dogecoin

thanks
入落binance 係咪用佢個deposit system 就得

同問

仲玩

其實睇圖唔似會跌落0.02 以下, 低位可以買少少玩下
而家0.046 就偏貴

推得咁快

今日DOGE volume 多過ETH
2608M

多人開始玩
好事黎

當每日要開三個post
應該就要爆煲了

到時侯唔會分，eth1 pow鏈會成為eth2其中一個分片，預計pow 既node會逐漸遷移到pos到

唔忍心

咁貴

係呀我係平均淨成本 但如果你有獲利過 走咗應該會見到負數嘅均價

Link冇啦 想平倉

yes
我新手入落trust wallet,
過eth 返binance ,gas fee 要6%
我過0.1eth 得返0.0945

不過之後我應該直入wirex /CRO 卡 ,
ATM 返出黎交電費

唔該曬巴打

相信defi帶來既改變，就正如10年前bitcoin帶來既改變

食吓波幅無話唔得嘅
小心啲囉

畀我搭沉左
快點走

smart contract = blockchain 2.0

先頭提到Blockfolio

其真點用。

入READONLY API 就可TRACK 到 WALLET RECORD

但係同係BINANVE 睇有分別?

有冇用家講講

無分別，但blockfolio可以直接show 晒你成個portfolio(仲可以跨exchange)，binance 個PNL board好似壞左

依家
60% CYRPTO
40% 美
諗緊加唔加到 70%

睇下10年後仲有幾多人留係度財自

佢可以集合你所有交易所既balance 來做data analysis

研究下先、

因為API 有權限 APPOVE 好鬼敏感

我掉返轉3:7緊
都諗緊好冇掉轉

可以限制的

手動入trading資料都得
我一直都係咁用，好少頻繁trade

保持懷念係好既心態，你唔知佢會唔會背後拎你啲data賣比人，不過read data係會係你部手機入面read

首先要有信念 SH

FTX 1.5億美元買咗Blockfolio，一定會攞data嚟用

Feel 到大家心雄了

3月底準備走

1inch

真
琴晚第一次整理返啲records入 excel
搞咗成粒鐘

覺得自己太保守 12月果陣已經留左50%cash想等跌入市

爆硬

咁耐?
渣都無

你睇kebab同早幾日cake個大跌
都知好燶

Link清倉Ed等24.5再入

無事無幹

跌5分鐘就跌50%

aave最大粒既coin今朝都一野10%

badger

琴日28蚊放晒
瞓完得返21蚊

都未跌穿咁快被人就走

踏空

最低15蚊

我隔十分鐘f5左一次就由30去15蚊

訓教訓事大跌回調應該上到27.8左右不過費冒險

依家先2月

成日聽人問btc個server係邊？

真係會有人問？

都係開個G DOC 手動入算

hey hey hey

聽講係四川個邊

你合約？

聽講係武漢喎

現貨合約都有

一吋會戰勝歸來變六吋

咁d coin會唔會有病毒
其他coin應該無事掛

今晚希望啲鬼佬生性買返eth

等1400

你仲有6.88%用黎追番

5G播毒
下世小心啲

wassa wassa wassup

心血少

YouTube有首Remix，Hey Hey Hey

你有無digg?

介紹返，我老婆，而家入既風險自理

都話一吋唔玩得槓桿
個波幅chok到仆街

玩kebab-bnb lp token
好似賭緊命咁

其實係咪同ampl一樣
只不過個價係掛勾btc?

Yes，就係咁，隔一排會做Rebase，好似尋日定前日先做完

可唔可以用5g send粒比特弊比我

新手一定要聽下
感受下2017年

ching

唔識

郵寄bitcoin會唔會犯法?
唔知郵票貼幾多好

已經掛左linkup 29睇下收工放到未

幾重咪貼幾多囉但bitcoin幾重

alpha唔識停

LINK 28 go go go

得100粒

喺幣市蒞講巴打都幾有耐性

cake無所謂，幣安親生仔
kabab係妖幣中既妖幣，玩夠就好走

妖幣賺仲多

我訓前2.21入
2.6果陣衝動走咗

kebab早走保平安

放左20000hkd落去玩 諗住攞返個本就走

大戶

琴日有冇人聽我講一齊煎pancake

4 cake

真係有郵票架

唔好咁out

燒左5塊cake開左

好快跌番正常apy

有100鎂
升到140
但唔升走
睇圖淨係識升

牛市冇問題，
一災起上黎d 錢都係去番btc eth 其他都係收皮

乜唔係去哂usdt/usdc/busd咩

唔記得左整

我本少買得0.002g

睇完你講claim番4粒

其實pancake算唔算high risk

我諗差唔多到掛

你話呢

以前仲以為佢會玩完

仲諗住等佢跌就入
點知係咁升

仲有小小水位既

幣安好，cake就好

too big to fail
0 risk

好撚窮

永遠懷念mt.gox

pancake?原本諗住stake bakery 宜家狗衝先

我都有燒，咁係咪都可以拎

去profile睇下

binance 親生仔，應該唔會有咩事嘅

Defi唔係咁計，都係個句，自己take risk

Link 仲有少少到27

theta gogogo

點解突然咁勁
24蚊入咗2萬蚊

個上升通道上上落落半個月，都係時候要起飛

打手有幾多粒咩均價

妖幣kabab散水

唔好咁急住，我仲未入夠貨，岩岩放左隻BAND，又有錢淨

Kebab 苦主可以出黎

昨天先放去牛牛farm

啲protocol 日新月異真追唔切。
變咗幣當股票咁炒

Elon Musk醒未

FPGA?

咪幾好，最緊要有得炒

上年8月出左7000粒
而家又加返貨得翻1450粒

唔敢再賣喇 唔敢喇

我又係喺幣安寶到賺息
之後有得stake拎哂過去

叫左你班友 22 好入

小道消息

又造福人群

屌 仆直

Kebab咩事，買咗100usd

燈死

正

走左kebab，好彩佢跌，得4%loss
而家玩Cake-WBNB TWT-WBNB ，我睇好TWT

點解要賣
成日出出入入嘅後果就係有機會買唔返

好彩走得快 留返$32利潤等佢自生自滅

差唔多賺左一球野，所以忍唔住take返profit
好後悔

好似冇乜人用咁
lbry好似多人識啲
雖然兩者定位唔同

唔知隻ATUO可以玩幾耐?

昨晚20蚊先買了兩粒去試Farm

正常協議長玩長有

一球野
可以退休未

你咩價位買同賣

32蚊都係錢，唔要就射比我

呢排d平台幣都升唔少下

kebab個音樂椅我覺得未完
每次跌到$10-15可入少量

利申無做ta淨係憑感覺

4.3入

用100鎂做ALPHA打手先跑贏大市一倍

1球野係香港連個車位都買唔到

都半年前嘅事
SH真係可以發達

我要

如果你當初無賣
依家真係準備退休了

用一球野再滾大 十倍

利申 我啲茄吧係$13貨仔
你班高追嘅傻仔

仲要係第一隻買嘅幣，朋友介紹
我朋友渣住2萬粒，2蚊買
原來財神一直係附近

今朝嗰吓反彈之後即走最後無事

可以介紹你朋友給我嗎

Farm呢隻會唔會被人話吸毒

動物農莊熊已經farm緊

一吋比D力水啦

退休起碼幾千萬啦，今年先廿幾歲，點捱

Long咗20倍

我都想

肥婆黎

有10,000,000放入去草usdt一年都有700,000

冇所謂 我不想努力了

2萬粒
就算係男人我都

LINK

好波

Go big or go home

拎咗$100美金去玩合約 希望可以滾大佢

大家千祈唔好屙煙合約

呢個就係defi 想做到嘅事情

爆左單勁的 仲未回滿血

合約淨係short doge同xrp

最主要都係玩BTC ETH，食大茶飯都係靠佢，死得最慘都係佢

呢個消息代表咩

要加倉了
將doge 賺到嘅放入去

Doge搵左好多？

一吋張單返到家鄉，好耶

我小小地過下癮，幾千蚊買賺一倍就收咗手

gogogo

個個都玩合約

翻身靠佢

呢到無人買ada？
前景一片光明

見佢升得有啲急 唔敢入貨住

買咗$500港紙

今晚應該可以$6

一陣就$6啦，磨撚左我咁耐

我都買咗100usd買曬eth dot ada保平安

等咗好耐

gaguan都未出wor
佢唔係無啦啦升

eth又上番，今次升得幾硬淨

又升乜

前高5.55個位好硬
可以火箭啦

唯一希望elon唔好再出聲

要出記出ETH三隻字

仲有少少

見唔到6蚊呀 6蚊下一站睇幾多

唔知睇吓佢係邊個位橫盤

揸咗幾年

6.4>6.8>7.5

其實我係度鳩UP 真係會有人跟單?輸左唔好屌鳩我

死都唔肯上6

走路先
等佢升到六再玩過

有幾百閒錢玩咩好

另一個倉

All in doge hold一年會點？

link呢啲可以穿越熊市嘅coin萬里無一 altcoin SH錯你就歸零啦

唔見晒啲錢

好大機會會死

你咩價入先

all/nothing

點解啊😢btw 跟你買1inch 執到d 想轉去doge

bitcoin好過，死極有限

5pm係咪UTC時間

咩幣黎？

買COIN既野自己做下research先買
唔好人買你買, 唔係幾時走都唔知
咁玩好易中伏

$6

Xrp, 市值僅次於BTC 同 ETH

屌你啦

所以fundamental analysis好重要，唔係亂買就得
Chainlink掘起完全係有跡可尋，不過無論熊市牛市買BTC都穩陣

如果eth 彈返落嚟就好

6 inch

哥仔你真係搞錯哂玩法

好似細路女組隊去廁所

執完再去派錢 閉少

6!

6!

6!

6!

6!

6!

6!

6!

一寸教狂歡日

點解，真心求解

一吋教又贏

7

Funny

6inch

6inch

6inch

點解你唔去研究下doge背後有咩支持先

憑elon musk一句短炒冇咩問題 除此之外呢隻幣有乜用？

6inch

LINK 27 未

改定名做十吋玩家等佢上$10

見佢0.04 一年後多人抄幣上1.4？

百吋玩家 千吋玩家

短炒完賺左錢就拿拿臨丟入defi 啦
當你仲上上落落個陣
個邊已經200%up
仲要0 操作 答順風車
大把有潛力既項目唔買
係要炒一隻玩meme 無發展 技術outdated 既幣
不過人類有好多唔理性既行為
留1千粒觀望下都好
話唔定升飛天 唔排除

百吋

睇到呢句證明你0research 只係生活係美好幻想

流通量是118,988,893,040 自己去計下數先

Elon Musk出tweet未

一吋binance 定期個息率已經好低
好彩整唔到60日剩係做咗30日

放棄咗個定期擺活期算 有咩事即刻走佬

其實係😂😂冇玩過幤 做申手黨sorry

都係early redemption先

雖然cz都鳩下鳩下但係都唔係不無道理

7! 7!

妖幣

見ETH 2.0 有20% APY
但要stake幾耐

我都明人有賭性 我自己都鍾意賭nba 賭妖幣

咁不如去defi pulse搵幾隻各賭一千幾百 仲過癮

一吋預測

kabeb 又上返18,但APY得返一半

Nba 邊度可以賭😂 冇nana 1inch升6

Alpha 2.2賣左後悔莫及

多咗人入場接火棒我都係走先

繼續繼續

日日升幾十%
睇完呢邊點玩美股

有幾隻altcoin想揸但係有選擇困難症
Avax Ada Dot Aave Crv Uni Link

每隻買$100

我有親戚係外國住 可以幫我買

入住一吋教訓練下心態 同培養睇新聞嘅習慣先啦

Blocktempo ChainNews幫到你

呢排已經半放棄美股

熊市先返去炒股啦

1inch繼續

冇錢入1 INCH
又唔想放啲穩定幣

FTX個邊個倉細但個價靚仔

會啦
一吋幅週線圖長期 RSI 100
啲candle越嚟越直咁上
都真係有啲驚

冇信仰5.89放曬

我識去廁所

話唔定過兩日就證明你係岩

都好，慢慢月供

kebab已走，本唔多得兩粒BNB但幾日已經百幾蚊港幣

我都想佢回一回，唔只1 INCH
而家樹大招風好危險

我賺左三百幾鎂，夠了，唔想擔驚受怕

Avax Ada Dot 係新L1競爭對手，你可以自己研究睇下鍾意邊隻多啲，我自己買咗AVAX
Aave Crv Uni係ETH DeFi組合，佢哋之間無競爭關係
Link百搭乜都啱用，喺oracle界別地位好穩固

其實牛市呢度隻隻都ok，係唔知邊隻升幅最高啫，最有fundamental嘅幣未必升得最勁，冇得估

我會比較推薦aave crv uni同link，相對有足夠護城河

準備開始跌9成了

多謝樓上各位師兄

我繼續SH

$6放咗1inch

想請教下巴打們

直接用Eth轉Beth係唔係唔計質押？
點解我明明持有17粒Beth，但係派息個度只係話我持有0.172粒

分別不大 熊市係跌8成 or 9成既分別

有冇人可以教我點走
屌你老母咁撚貴

上呀GRT
快上1蚊

好撚貴

你持有BETH係binance就會有息收架啦

散戶已成ETH的助燃氣

但係我明明有17粒架嘛好唔gur

Bnb defi歡迎你